你地話我知 香港樓價仲有無得升

睇標題啦

有, 來托市拉.